泰國毒撚電影介紹

相愛一天

個男主好正
之前睇過佢嘅 《你好 陌生人》 又搞笑又感動

我都追追先

睇完
好😢
好似睇緊自己緊

我都係

仲有無類似推介
個結局竟然係咁
而家嗱住嗱住

哩套好似唔錯，香港就快上

睇咗預告好想睇

可以係邊度睇到？
唔該

依套好睇！

好睇
臨尾結局估唔到男主角會講嗰番說話

千尋

留名睇正野

未入已經估到

係幾正喎
好想快d睇

Trailer 好吸引
香港都肯上 應該唔差

隱形人扮牆果幕

有冇巴打睇左

睇左

正唔正？

還好，我覺得幾好睇，有啲笑位(但係無乜人笑)
拍得幾有趣，不過故事上我就唔係俾高分咁。
整體會話不過不失。

扮毒撚扮得維妙維肖

預告

毒撚食到女神